%@Titre: Benjamins
Quatre écureuils ont dégusté 1\,999 noisettes. Chacun en a mangé au moins 100. C'est le premier qui en a mangé le plus. Le deuxième et le troisième en ont mangé 1\,265 à eux deux. Combien de noisettes a mangé le premier écureuil ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 598
  \item 721
  \item 629
  \item 634
  \item autre réponse
  \end{enumerate}
\end{multicols}